只有男人有資格投票

以下邊樣難戒啲

打機
打飛機

我兩樣都戒唔到，尤其係打飛機
只有day 1,沒有day 2

咁快有同路人

pish

投你老母臭閪

打飛機唔難戒
但睇AV打飛機就真係好難戒

唔睇AV
但係都係戒唔到

你照鏡打飛機?

H漫or同人
照鏡打會鳩縮

辣殺樓豬
睇吓你個樣仲打咁多飛機